求解答，而家點樣P牌換正式牌

事關而家疫情WFH,今日又拖長多7日hihi公務員係咪唔洗做啊
無限期咁拖,等了又等！
我個P牌都不知不覺夠左一年,想轉正式牌,（工作需要,都急急地）
google過,見佢所謂網上預約櫃台服務係唔包新領正式執照...
但google時咁岩見到有D人話可以照網上預約續領正式執照,拎齊文件個日去到,佢會照幫你搞

有無巴打知真唔真？定真係得番郵寄？但郵寄要支票我又無,又唔知要等幾耐
會唔會有其他方法？

約續正式牌就得

真？因為我上網見到就係有d人話得，有d人話用呢個方法唔得，去到唔幫佢搞
唔想摸門釘，巴打有經驗？定相關職員

前兩個星期我去長沙灣搞得到
網上預約續正式牌

以為甩連登P牌，我都係出返去先。

寄信去咪搞掂 一個月內就會寄返掛號比你

填表入箱

1. TD557
2. 身份證副本
3. 地址證明副本
4. $900支票

等收信

而家郵政有限度服務 自己掉落drop-in box應該快過寄過去

我5月轉都係咁做，無得預約
急既話試下放箱之後2，3日打上去問下，有機會快啲，我都係咁

姐係親身去運輸署掉落個d咩投遞箱？？

一個月趕唔切，急急地用

係

我去沙田 門口個阿姐教個信封要寫明P牌轉正式牌 寫埋自己名

真係無得預約，你係試過？上邊有巴打又話照預約續牌

咁巴打你去入完箱大約幾耐收到正式牌？

仲等緊禮拜一掉箱

笑左同是天涯淪落人
點算呀，我係到諗，不如我照試預約續牌去撚到運輸署辦事處佢話唔得唔幫我搞既
我就即場掉入箱無得輸點睇

有咁諗過
不過面皮薄唔想畀佢當場屌

前幾日試過 唔比我即整 就咁講一句叫我掉箱

嗚…咁巴打你掉完箱等幾耐先寄俾你？

我P牌上月29號到期，咁我28號掉箱，4號已經收牌，本來打定輸數要等兩星期。

又幾快喎，感謝巴打分享，定翻d，我趕住8月尾9月頭前要有

照預約，會幫你搞

前日先喺沙田搞完，出埋國際牌

又多個巴打成功例子！太好了，我都正想去沙田搞已預約下星期一

8月頭沙田, 網上約晒續牌同國際牌(其實預約只係比你入門口)
拎齊文件同相, 上到去自己拎form, 排隊
排到去, 點都預比人講兩句,
態度好d 話知道就得
上次果個叫我下次唔好, 要掉入箱
(心諗我又唔係代辦
新牌最多咪一次, 點會有下次)
國際牌飛唔到, 拎黎唔知做乜

早2個禮拜網上預約續領正式駕駛執照，然後帶齊文件就即時cup到

好似淨係聽到沙田先搞到既

P牌12號過期
10號齊曬文件扔左落長沙灣個收集箱
1）TD557
2）地址證明同身分證副本
3）$900 支票

信封寫齊緊急同幾時過期

今日仲未收到掛號

明明平時埋櫃位即時出到牌
係咪一扔箱變咗batch processing即刻慢撚哂

btw 同你一樣都係10號不過掉沙田箱

岩岩發現個支票戶口扣左數
都唔明新領同續領有咩分別
點解唔比櫃位攪

照約櫃位搞睇你博唔博今日成功左

你個名

塊面薄過紙

你試吓出事嗰陣同counter姐姐講你個連登名
利申我都係驚畀人屌唔敢搏

現實係
噢...

＋1

包膠！：樓豬上星期五預約今日去左沙田搞
順利新領到正式駕駛執照了完全無被人話過
佢好似已經做慣左咁問一問：新領？
我：係。 就得左

所以急既巴打們可以放心照預約去搞

有冇長沙灣預約得咗？

4號長沙灣投箱 支票仲未過數
係咪應該打去問下

我都以為講緊點甩p

昨日去長沙灣P換左正式,俾佢話幾句,你話知道就OK

支票戶口扣咗數都未收到信
可能係郵政嗰邊delay

九成都係
而家每日都mon住郵箱呀屌

張Form話會寄掛號喎

咁未仲有排等，郵政而家都忙到hihi

話囉 我面皮厚

今朝又打風鳥下晝唔知佢會唔會派信

唔洗諗
郵局係每朝分信俾郵差
分信班友都冇返工

早2星期我搵牌佬搞 一日就有

本身預約左上去搞
但條友唔比我去櫃位 要我出返去放入箱

即係用續牌預約依家唔得啦？